成班暴徒唔死都冇撚用，各大路面交通暢通到仆街

大欖、西隧、紅隧、屯公、龍翔路路暢通
係得港鐵塞
學人不合作運動？